警告：唔好再用 PayPal 收 donation 隨時一蚊都拎唔番

事情係咁，我係黃圈助學計劃 Swallow Life 既donor 之一

今日佢地出左memo，話PayPal 被鎖

Matter fact，唔係第一次。我之前donated 過比另一個文宣小組，比錢佢地印材料，又係鎖左，係完全 without a particular reason。

請所有需要donation 既朋友注意。

望小心。

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

巴打你個icon

paypal 係咁撚樣
係好撚煩， transaction 多幾條就會要你解釋
但銀行戶口都一樣， 多交易紀錄出出入入都會問你解釋

推

幫下手咁多位手足

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

希望可以置頂

多謝樓主開個post講呢樣野
但你張icon

我都無留意到

paypal食水深加上捐款類交易係好易出事
如果堅持要用
可能要自己諗吓計扮到好正常咁

Paypal 正仆街

佢又係香港攞左個牌 仲撚煩

同轉數快一樣普通賬戶收得多就鎖你
定係商業賬戶都一樣鎖？

Elon Musk我屌你老母

Paypal大中華區客服好似係大陸

我曾經都有個paypal acc都俾人鎖左 transaction多幾個就當左你非法 跟住佢叫你upload證件乜乜柒柒相上去prove係你本人 點知個system點都話有問題都唔俾入 明明格式又岩 好撚麻煩 以為有咩事都唔揀paypal

唔係好似, 直情係
打過黎果啲電話都係支那號碼

香港PAYPAL受金管局監管架

幫推

順便借一借位
下個月月尾仲出唔出太子

可能要轉用Bitcoin先得

太大波幅，同香港交易所都要實名註冊交易

任何銀行service都唔會好得幾多，一定有監管
用cryptocurrency集資完再揾方法匯返現金係唯一出路

以後唔用paypal dllm

唔用paypal可以有咩選擇

Payme

我都想知 樓主有無推介

真係要諗諗用cryptocurrency收捐款

波幅好過一蚊收唔到
市面有好多bitcoin ATM/P2P現金交易唔洗實名
唔建議長期持有 但用係捐款係最安全方法

唔駛用bitcoin，而家有樣野叫stable coin, 同USD 1:1 (會有少少誤差)，連轉帳既費用都平過bitcoin
另外實名唔算問題，本身用銀行/PayPal都係實名